Fridholmi mötsawaht Writz Melberg kaibas kohto een, et Writz Kirrutari sullased Gustaw Hansmann, Wido Norrusberg ommawa süggisi haggo unniko alla puid raggono, 8 puud, neist om olno 4 köiwo 5 tolli paksud, 1 haw 6 tolli 2 peddäjäd 5 tolli 1 peddäjä 7 tolli paksod. Ja perris Herrä nõudminne om 10 kop tolli päält ja witsu trahwis.
Ülle kaemisse perräst jääs polele.
